標普：美對港銀行實施嚴厲制裁可能性非常低

評級機構標普表示，美國對香港金融機構實施嚴厲制裁的可能性非常低，若果施加制裁的影響將會很大，但如果中美之間的緊張局勢升級，不確定性將會增加。

標普稱，其對香港銀行業的評估為世界上最強的之一，這主要得益於香港銀行的穩固資本和流動性緩衝，以及香港特區審慎有效的銀行法規，強大的支付文化，以及作為通往中國的重要門戶的獨特地位。

又燈

被列入不可靠名單的 HSBC :

因為勝利11人已經成為崑崙銀行尊貴客戶，其他銀行已經割𥱊

早幾年咪又話中美無可能脫勾

可以先搞四大行香港分行先
唔一定要玩晒全部

睇下點

香港關係法唔係講過唔會取消咩

仆街了